TWICE走紅毯慘跌 子瑜轉身神救援

TWICE 24日出席頒獎典禮。（翻攝自推特）

南韓人氣女團TWICE，昨（24日）出席頒獎典禮，9妞以黑白造型登場，Sana走紅毯時，不慎跌倒，子瑜發現後，立即轉身獻救援，暖心之舉獲網友大讚。

Sana走階梯不慎跌倒。（翻攝自韓網）

Sana走紅毯不慎跌倒，子瑜轉身救援。（翻攝自韓網）

Sana身穿白色連身長裙搭配高跟鞋，渾身散發一股仙氣，疑因走階梯踩空，她當場跌倒，露出驚恐神情，走在前方的子瑜察覺不對勁，立即轉身攙扶，隊友及保安也向前關心，Sana雖跌倒出糗，但最後仍鎮定地走完紅毯。

善心打破0回覆

點解娜璉樣衰左

正喔

不嬲都好醜樣

我對牙紗5字..前晚太激

識唔識咩叫尊重呀(¯―¯٥)

以我時對佢嘅評價
話佢好醜樣算係好尊重

收番埋啦 冇人想知